其實唔係連登仔燈, 係對家睇住你步棋嚟打

所謂知己知彼百戰百勝, 我地想攪乜嘢行動都放上網公開討論, 連登直情係對家嘅情報收集中心, 又有PR帶風向, 又有狗套料, 奉勸大家唔好再咁天真信連登, 有時間出街行下, 去返上年行過嘅路, 回憶下經歷過嘅事, 去黃店同員工傾下計, keep返住團火唔好令自己淡忘, 咁先係真真正正嘅連登仔。

燈死m1算唔算apple睇住連登仔打

商業打手就一直都係, 我講緊時代革命, 有手足輸埋條命

不甘做逃兵啊

連登仔一向都好有影響力

輿論不嬲都係黃絲贏，因為政府同黑警垃圾到出面
但係贏左輿論又點

下一步網禁, 真係逼你出街